其實已經咁多外國人被狗咬

其實已經咁多外國人受到攻擊無理拘捕，唔指望佢幫香港人，但點解外國仲未有大力少少既介入，去保護返佢地自己國民?

新77事變幾時先出現?

1

2

3

幾時撤僑

推

美國佬係北韓比人抽空個腦都未出兵

外國人咁唔爭氣唔組八國聯軍保護國民唔得架wor

班狗唔識講英文，溝通唔到就亂9咁拉

香港人嘅本性喺咁情況展現到出黎

撤僑先到出兵

推左先算

我地要反客為主，幫在港被咬外國人發聲，訪問佢地被咬經歷，再文宣大力推出去

只係普通平民你覺得會點介入，唔好以為外國人大哂

push

番到美國死咗，好慘
但今日肥仔金同侵侵已經握手示好

雖然果條油on99咁偷野
但係美國喎仲有連登仔會ff佢會同你打柒中國